時隔僅半年 IZ*ONE 3 月連開兩天線上演唱會！

預定的合約期限即將到來，IZ*ONE 最近更積極地帶來各種活動，下個月又將在線上開唱！

Off the Record 昨晚（10 日）閃電宣布 IZ*ONE 將於 3 月 13、14 兩日傍晚 5 點（韓國時間），舉行專場線上演唱會《ONE, THE STORY》。

去年 9 月，IZ*ONE 才剛舉行過線上演唱會《ONEIRIC THEATER》，不僅結合最新科技打造充滿臨場感的效果，也帶來許多前所未見的小組特別表演。

在這次的《ONE, THE STORY》裡，IZ*ONE 也會帶來全新小組合作、表演沒公開過的歌曲⋯⋯等，16 日即可上各國的售票管道 InterPark Ticket、Ticket Pia、AXS 和 Mecimapro 預定門票。在演唱會來臨前，先來看看 IZ*ONE 送上的新年祝福吧！

唔好係last con

要呃埋最後一次毒撚錢了

再見了

永别了

好行唔送

一定陸續有嚟

FF

終於結束了

希望啊F唔好令我失望

我個心隱隱作痛

唉.....6點先收工

我願意用 你+邊+敏+導+個個弱智once換永續

喊出黎

不值

。

哭了..